華春瑩:中國決定再捐三十億落世衛以抗擊疫情

China has decided to donate additional $30 million in cash to WHO to support its global fight against #COVID19, in particular strengthening developing countries' health systems. China already donated $20 million in cash to WHO on March 11.

唔知決定捐錢先,定坦桑尼亞決定走你數發生先

shit 三千萬打左三十億

年中都開唔少空頭支票

BTW... 30 million = ? 億

三十億打飛機費

再開過post啦笨柒

我仲計緊30億同30mil個貨幣係咩
BTW in cash...又想洗白白?

中共無咁有錢,小弟打錯,唔好屌咁大力

三千萬啊屌你

由佢啦,入到來會見到架了
唔想洗版

香港個維穩費都唔止

30 million 係3千萬呀⋯

錯標題，拉

暗口費

垃圾標題post
拉

唔派錢餓死人都要維穩

標題黨